(有片有 link) 澳洲大陸人對香港示威者既睇法

記者：
「你係中國人？中國大陸？」

大陸女人：
「無錯」

記者：
「而你唔支持香港？」

大陸女人：
「當然唔支持，無論喺歷史上，真相係香港係中國既一部分」

記者：
「等我問你一個問題。佢地有五大訴求，你係咪反對佢地既訴求」

大陸女人：
「當然，當然反對」

記者：
「反對邊一個訴求？」

大陸女人：
「咩係五大訴求？」

其後大陸女人表示：
「我唔明佢地點解要獨立」

以上片段不能代表所有大陸人，
但好明顯根本大陸人唔明白香港發生緊咩事，講緊咩

大家見到大陸既旅客記得多啲同人地宣傳下呀

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

死傻西，返你老母個西到啦
咁撚柒就咪撚出黎講野啦